# manifeste

Nous sommes un ensemble, qui, par l'entraide et l'action directe, occupe les interstices du cyberespace et des territoires planétaires afin de trouver des méthodes et des outils permettant l'émancipation de l'humain et de la société.

Nous sommes les irresponsables, les islamo-gauchistes, les ennemis de la république, ceux qui ne sont rien.